[咁都得?] HDMI 屈爆頭後都執返身彩

話說頭先唔覺意屈爆咗mon 個 HDMI 插頭
成個插頭位留咗在插口入面，條線分離咗出嚟。條線啲針口位黐埋一嚿。

本身諗住方圓十里都無 HDMi 線買，買得線嚟都要聽日先換到。咁呢個下晝就一定收緊皮，除非條線直接插眼腦內 display，如果唔係都要扮工/ 用紙筆做定聽日再抄返入電腦。

不過我賊心未死，鉗返個插頭出嚟發現主個插頭要係鎖住條線嘅位碎咗。 死鹿當活鹿醫咁分返開啲針位之後，再接肢返落個插頭然後落膠水封邊。

由於手工差，之後發現有一排針未成功入孔。 不過大致位置都啱，變成啲針頭直暴露在插頭中間。

壓一壓無入孔啲針後9 插返落個mon 嘅port 位到。
屌，竟然咁都用得返

正常顯示用到，連聲音都無問題
超好彩用2-3分鐘成功救返我一日嘅進度
手工差到孔都入齊，個mon 竟然收貨

晏啲先去買返條線備用，無事就唔鬼再搞佢住。

無人想知

當依到Facebook?

不過我想講

慶祝自己好彩

當 IG story

寫日記？

咁上下

自己咁 on9 整爛個 HDMI 頭都值得吹奏？

noted
拉

圖又無 :0)

有時都唔好意思出聲

你當呢到facebook都比返幾張圖巴絲笑下啦 純文字有咩好討論

無圖你話你徒手雕7nm晶片都得啦 屌

noted ， 下次有無厘頭笑料想po
出埋圖俾大家笑下